男人做錯 d 咩係最衰？

叫雞、call 援交、包二奶、迫人墮胎、揾 ex 做 sp、多人運動....仲有 d 咩？

識著你

沈迷賭博

吸毒、食煙

幫雞埋單

全部都同性有關
直接講 做愛 就係最衰

講咁多都係想講唔屌你啫

無錢

窮

娶左隻雞